估唔到HSBC Visa Signature都變埋公廁卡（5）

Are you eligible?
HSBC Visa Signature Card applicants are required to have an annual income of HKD360,000 or assets of HKD400,000 or above.

是否適合我?
滙豐 Visa Signature 卡申請人須達港幣 360,000 元年薪或港幣 400,000 元資產或以上。

估唔到hsbc visa signature都變埋公廁卡 (4)

Lm

戶口有40個都唔批，真係睇心情
算9數

上網申請啦
唔洗一秒批左
快到以為入左假website

有無人知最近最紅優惠extra 5% cash dollars合資格簽賬會幾時出？

11月30日或之前

就係app內申請要俾入息稅單，打上去話俾唔到但已經過40都唔批

[member]點解有人過40秒批
但有人話佢過40比埋入息夠數都唔批?
hsbc真係港女黎 /member]

以前申請個陣第一次ban, hsbc出糧 收入同存款都過哂要求
打上去問點解唔批, 原來佢refer緊我十幾年前開戶個陣填個收入
之前叫佢張開隻眼睇下我autopay出幾錢糧先秒批
好 on9

大貓cash

用左一排其實都唔覺夠hp果張卡儲得多
我不如citigold好過
或者儲多排睇下有無tase of jade出張綠色卡j下

Yes，的確係好on9
真係有陣時要打電話上去屌佢哋先得

學生個tu report無野好睇

30秒就批
40萬

用緊HSBC樓按
俾張秤稅單做收入証明，3日收卡。

公廁卡

幾時出HSBC Visa Infinite/World Elite卡
新加坡/台灣一早有但香港咁大market share都冇

張紫卡係本地簽又冇咩著數

要比年費既卡有乜用

如果d優惠/回贈用得着都ok 嘅

你係為拎VI而拎架？冇睇過內容？
嗰多少少回贈同優惠連回本都成問題
你估好似AE咁真係去一次旅行就回本開始賺咩

香港HSBC都冇出VI點睇內容？
同埋如果要拎VI市面上大把選擇喎，唔使等HSBC
不過選擇好似錢一樣，冇人會嫌多

你自己睇人地新加坡同台灣剩睇到佢有出VI就人要我要？
唔駛比較佢地內容？
咁仲唔係為VI而VI

問題係香港HSBC都冇出VI,比咩較？
同埋我都冇話要拎VI,if any, 咁點會係為VI而VI?
加上優惠嘅嘢冇話好唔好，只有適唔適合

咁你又要提人地台新既VI做咩者
唔係見佢地回贈好（但其實唔見得）所以先想要？
如果唔係我真係只諗到你係為左個VI

係咪每年打上去就可以免年費？

我一調40個去大貓即網上申請1秒批左

迎新要碌8000蚊，交保費又唔計，呢排又冇電氣要買，都唔知點碌

iPhone

你鍾意點講都好啦
反正我都係純粹討論下姐又唔係要批評邊個

所以咪話睇心情批卡on9

下個月再申過

會唔會睇信貸評級

信貸A

你地d 獎賞錢點用多
而家有 9000
9月到期3000

換里數有排都唔飛得
Eshop 又冇野岩
真係想一炮過拎黎找今個月個卡數算....

用reward+找左卡數佢 當買嘢平左

審批好似真係無譜，大學時代用開ican, 之後比張platinum我用左好多年 ，突然又寄信來話upgrade做signature, 費事煩無理佢，之後寄埋卡黎activate就得

用咗好多年就已經解答咗你既issue
系統有時就係抽選呢啲客戶做upgrade

3000找卡數囉，又無蝕既

我都唔知

已找
不過個心硬係形住咁玩 同用隔離行張cash back 冇乜分別HSBC 就淨係食飯

知唔知最紅大折日計唔計去保險公司交保費？

你可以出多幾張附屬卡食多幾個最紅範疇架
同埋而家呢個時勢真係cash rebate先係王道
邊張有jetso就用邊張

最紅係餐廳但今年變咗廢卡

好在有張red
頂返 online買野

揀左外幣冇旅行去都係廢卡

P卡全年廢，旅行無，靚餐廳買一送一又無，供奉插香用

都唔係既
可以上amazon 買野

用左都幾年, 而家好少用

趁要換新電話嗰排申請啊嘛

上星期放唔夠錢比人reject 收埋reject信
一放夠40萬再申請秒批 係咪收到email同sms話批左就可以轉錢走

係

外賣計唔計呀?

Foodpanda, Deliveroo 計

旅行都廢左

好彩賞世界都仲可以用蘋果課下金既

我自己揀食飯都還好會用到下，另一半揀左旅行，成年無用過。scb送 lounge pass 又用唔到，全浪費

用intern張payslip申請有冇機會會批 😂

呢兩個用red仲好？

戶口無乜錢
股票過40萬唔批
垃圾

咩時間申請

巴打，intern $30,000 一個月咁勁
做邊行？

張卡有咩好？
hsbc 叫我申請

但我申請白金visa 算.....

最紅自主：
Vs 3.6%
Pt 2.4%

收入9填？

月入過30k但係户口無乜錢批唔批？
我d錢通常放第二個户口

批
我apply 果陣戶口得十幾萬 d 錢係另一個ac
不過我月入6xk, 都秒收sms 批

我都係中位數炸

大把身邊朋友intern fo position 50k+

得幾千蚊係hsbc
我係其他銀行轉40萬去hsbc
會唔係批？

9996 8866

屌！9996 8866呢個係普通卡

Visa Signature 號碼係9996 8811

一打即通，vs果然高級

係咪一定要入40萬落大貓先批
我upload幾十手1137月結單佢唔能批

唔批你好正常

又話40萬資產就得
我批1137過能晒有突

放係hsbc定點?

證券行

本身hsbc出糧戶口+供樓按揭，响ebanking狂㩒next 就申請左，乜文件都唔駛，第二日就批，第三日就話寄出左張卡，但過左20日之後先收到
信用額大約月入3倍，係咪正常？

你覺得邊一part係唔正常？

第一次見咁高信用額，嚇親

月入3倍有幾高

已經14日，仲未收到張卡

我岩岩鄉下落嚟

我20日先收到

想問吓各位巴打係咪如果通常批嘅話好快就會收到通知。因為之前試過闖關失敗，俾資產值佢唔計數。如果等得耐係咪通常收皮

我一個月先收到

係
有acc 既基本上秒批
如果本身唔係佢d 客先要再慢慢等你比料check tu

如果尋日下午左右申請理論上係咪應該今日都已經批到

想問附屬卡有冇得好似主卡咁打個電話就免到年費？

Visa signature d 六倍獎賞 最多一年可以簽幾多

10萬

用呢張卡買dell電腦，最紅自主獎賞應該揀邊類？

咁要睇你去邊度買

上網用 mail order買

頂佢個肺匯豐係咪真係咁撚難批，人工又過晒資產又俾埋佢睇，都仲同我講話咩考慮到一籃子嘅因素決定唔批，係咪戇撚鳩，仲有冇第二間銀行食飯卡好用啲

Citi cashback 2%

咩叫資產俾埋佢睇
戶口有40萬

如果我岀左vs,張白金係咪會自動transfer or cancel?

各有各用，無任何關係

咁耐...
我仲等緊張咭碌迎新

睇你新申請定upgrade.
除非係佢upgrade 你，否則都係keep喺度。

Upgrade的話佢會批VS俾你，跟住白金limit變好似10k,過多排就HSBC cancel張白金

上星期批果啲快左好多
再之前果啲就要慢慢啦

因為係你第一張hsbc信用卡(?)

係呀，頭先等左20分鐘，放棄左

想分享返俾呢個巴打聽之前匯豐唔肯批我然後我打去瘋狂嘈佢，然後鬧爆咗佢好耐最後成功批咗，咁即係欺善怕惡啦屌佢老母

HSBC VS果然係公廁

怕你依種閪客姐

我已經係佢個客用埋佢做出糧戶口 月薪過三萬去apply都唔批 打電話上去問都只係識答我年薪唔夠所以唔批 我問返佢地張卡年薪要36萬而我月入3萬都唔批咁要幾錢人工先申請到？之後佢就話幫我再申請

但年幾前眼見身邊朋友月薪唔夠3萬又少用hsbc 既都申請到。我打去問可唔可以申請 啲職員話年薪唔夠但申請到既係因間佢地銀行promote問佢地可唔可以揀埋我做promote 佢地話唔得 要我符合資格先可以申請 妖 根本hsbc唔志在固有客

戶口有40萬個系統就會秒批, 唔洗睇hsbc面色

前年申請，acc長期有1m都俾佢reject左兩次

咁就唔好寫年薪36萬或存款夠40萬啦

年薪36只係申請門檻，無話過達到標準就一定批
佢哋仲會睇埋你tu，考慮你係咪potential customer等等

經網上銀行申請被拒絕左 要幾耐先可以再申請？
我由其他銀行轉入40萬個入hsbc再申請得唔得？

隔一個月再申會好啲

得

咁以家轉申請red 先得唔得？有冇關係？

但打電話試去問都係話我年薪唔夠咋 不過最特別係接電話個人話幫我遞多次表 之後就申請到 所以hsbc都係是是但但 舊客就無著數

打電話再覆核一次係正確，因為我都認同佢哋內部係好求其

冇你老母咁閪我係唔滿意佢嘅態度。之前已經喺其他post講咗我有citigold 户口，幾球流動資產，照擺入去唔係問題，係態度問題。

月薪唔夠咪直接入40萬咪得囉

我係月薪夠 所以我先話如果唔睇月薪就唔應該講年薪要36萬 而係直接講入40萬

年薪係其中一個要求姐，老馮要做你生意？咁你搵工，滿足左基本要求，最後唔請你又打上去屌鳩人？寫明一定批？有citigold同開vs俾你有咩關係？

人閪咪認左佢囉，又要屌人又要求人開張公廁vs俾你用仲要話埋人老母以為自己好威威

睇你條撚樣都係死窮撚打工仔一個啦，我而家屌緊佢態度問題，你同我講乜撚嘢老奉做生意啊屌你老母？sorry我唔使搵工，我就係請人嗰個。即係話俾你知大把資產啊傻閪。

依家係睇唔撚過眼，我隨時開完之後cut咗佢都仲得，死窮撚咪認咗佢囉臭閪。

咁把炮自己開間銀行囉咪唔使受氣囉

話之你張卡之後點啦，總之就係又要屌又要求人開張卡俾你果下已經柒撚晒

回po呢仲要9唔搭8，冇人想知你有咩citigold或者有幾多資產囉。俾d伙記知道你連vs都開唔到就搞笑

為左張爛鳩vs成個怨婦咁樣

佢真係好搞笑
既然唔care就唔好打去死chur張卡
態度有問題咁你咪投訴佢態度lor
係都要aii張公廁返黎再cut
雖然我覺得你唔會cut

你吹撚柒得我脹？哦原來係廢柴匯豐狗準備比兩邊制裁你未啊廢物？你人生係咪好撚失敗？咁撚垃圾嘅講埋啲野。你老母我依家就玩鳩你地，開完之後即刻cut左佢你耐得我咩何？
唔通有visa infinite又要話俾你知咩死傻閪

有咁難開咩 fg 都批哂red 同vs

係cut先好
唔好得個講字

好心啦visa infinite都拎出黎打飛機人唔笑狗都吠

你係度同我地講cut卡冇用架喎

你咁威，求人開卡果陣咁同人地講丫嘛

有錢但買唔倒人格既例子

不斷強調自己有錢
你唔批我係你問題

好似啲中國人咁

呢d低級人開口埋口唔講道理淨係度侮辱人

似你啲死廢青咩？

你開到再同我講野啦垃撚圾。
開到Jade又使撚同你講咩番工狗，我使求你條垃圾？

你廢青點定義
係咪又係你眼中無錢
或者你有錢過人
就係廢青

唔好講咁多
Cut咭未

Cut撚左啦傻系狗眼看人低，手續費我豪撚左佢啊on99

No fucking stake in society, people like you

大家咁話
你都係no fucking stake in society

Yeah go fuck yourself, 廢撚事同啲垃圾講野，我屌晒你老母全家個閪

55
Ok

死傻閪，以為自己好撚型？People like you are just wasting society resources, so go fuck yourself and shut the fuck up now asshole

我從來都無話自己型
係你覺得我型啫
頭先又話廢事同啲垃圾講野
轉個頭又同你所定義既垃圾講野
究竟邊個係垃圾呢

算啦 相拗唔好口呀 一人少句啦

Btw 多謝你為大家提供免費娛樂

真係好笑
有個Jade account 就以為自己有stake
有stake就唔洗小朋友咁發脾氣咁叫HSBC 出咭啦
仲有
香港地除非中共邊個會有stake
人唔笑狗都唔吠

人地有jade account 又有citi gold好撚巴閉架
有stake 係呢個垃圾香港社會架

係咁架喇 閪人永遠唔覺得自己閪 仲要大大聲周圍同人講以為自己好撚有道理
當笑話睇算

所以話香港閪客特別多唔係無道理

番工狗要開工唔撚得閒應啦？定打字慢撚到閪咁？含柒啦屌你

咁你又有冇account啊傻閪，冇就含撚收鳩皮啦，你呢啲撚屌最啱坐洗頭艇

一係叫人含撚
一係就屌人老母閪
你除咗性就諗唔到其他野啦

無架得未
咁你仲唔快去含HSBC

無就收聲咪撚吠，你啲廢閪送番大陸處理你最啱，捉撚上去睇你有冇咁多嗲

呢到你事
真係以為自己有stake

呢度你話事
你以為有個jade account 同張VS CARD 就係有stake

本來諗住笑下就算 講真張卡係幾好用 開到咪好囉

點之有d傻鳩俾人笑兩野就cut左張卡

成隻小學雞咁樣

開到第8版😅😅😅😅

依個post 半年前見過

重點唔係有什麼卡
而係你有幾多balance去找數姐

佢屌鳩人態度唔好
但自己態度又唔好
雙重標準到呢

月入過左30k 都唔批

12月先可以轉
但係又未必估到自己用係邊

今年放曬係賞飲食 賞旅遊果堆

會睇你hsbc saving 有返一定數先approve掛?

轉40萬入hsbc秒批之後 即刻轉走d錢 會唔會比銀行懷疑我洗黑錢 封我ac?

唔會呀

想要呢張轉40萬落去好過, 見好多人靠月入成日唔批

呢張卡係未一定免到年費？
會唔會好似scsc開premium先得

打個電話就免到，放心

有次打去銀行熱線問啲嘢，CS答完之後就猛咁說我申請VS (當時有首兩年免年費的優惠), 我見嗰位CS服務周到、應對又得體，咁諗住當幫吓佢喇...咁就申請咗, 個credit limit仲好唔錯㖭。

或者巴打試吓打多啲熱線，睇吓有冇機會囉。

Miss 咗個39485111電話
係咪邀請電話嚟

佢如果 整8達通自動增值 佢有幾多%回贈

信用卡POST都有ON9
笑撚死

講到自己對社會咁有貢獻
又要曬時間上連登求張HSBC VS 卡
仲要吹自己HSBC JADE 但連張公廁卡比人REJECT
笑撚死,免費娛樂

有jade仲要自己打去cs 笑到噴飯呀dllm

有jade要去求張公廁卡？

HSBC 寄信來話比張 Red Card 我
回贈: 網上購物4%及超市2%無上限簽賬

其實已經有Visa Signature 要多張卡有什麼用

VS 回贈有上限
Red回贈冇上限

Thanks
咁刷卡唔多的我 都用唔盡

都有少少分別的
vs條數複雜D
基本 0.4%
網上或外幣 2%(需登記)
VS中最紅類別 2% (需登記最紅)
VS中最紅6類別1.2%(無須登記)

而Red就冇咁複雜
網上簽就有4%
不過都要睇下#1 有冇邊D係伏

岩岩成功拎卡，我想問如果小用一年後可唔可以waive佢年費架？

網上4%RED卡已經好好用
6大類別以外vs 0.4 %而red就1%

你去到門市都可能無貨喎

你最好問下，我上個月落去比佢叫我網上買番

Vs幾耐可以轉一次最紅

once per year

啱啱拎就問一年後年費，多餘啦

一年後HSBC 收左皮都唔定

想問下點check最紅自主10萬quota淨返幾多？

想問下d rewardcash係咪幾時用都一樣
有冇試過有乜限時優惠
有幾千諗緊清唔清晒佢

搭單問
最好自主(2%)同VS額外獎賞錢(1.2%)個10萬quota係咪分開各自計？

不過HSBC Red好似好多伏位, 所以一直都唔申請red

伏乜春，係apple買mac買iphone直接4%回贈
amazon個d又係4%，玩左一年red d rc已經多過張vs

網購red，食飯vs why not both

係咪過40萬即批，今年申請過幾次fail有冇影響？

我兩張都有 red使用率多好多

近排買apple watch同gopro都回左4%
再用RC找哂兩條數，爽到

係喎，你追返apple watch個4%未？

追返大貓數真係睇緊啲
反之vs真係少用但後備都係需要既

你地啲RC會唔會儲住唔用
會唔會有得遲啲1RC 當多過 1蚊找數

題外話

除左網上買野
近年買野用多左好多 現金價 細鋪比現金平好多

VS 網上2%係點登記

rewards+

呢個promotion 都幾煩 成日以為簽外幣就有5.6%
但係唔包網上外幣架！因為最紅最主 賞世界唔包網上簽帳

上面條友起一起底
係個癡漢黎
你夠收入夠資產 但係原來都係借返黎透支返黎嘅有咩咁把炮

同埋冇人問佢有jade點解要開vs唔開p，而要陪佢癲
好玩嘅卡仲有，中資都有玩法
唔玩嘅話，就玩海外卡

Visa signature 網上簽賬係咪都有 3.6%

得3.6......
不如用red有4

我剛試過 賞世界碌google ads
SG碌港幣，已回3.6
仲有2要等過咗呢季先回

網上申請完幾時先會contact 自己

父幹既偉大

未聽過WAIVE唔到
除左弱智唔打上去WAIVE之外

可以，如果咁自主唔該揀翻其他例如食飯

巴打你岩，我記錯左以前用premier網上海外唔計 冇6.4%
呢排掉哂d錢去broker account 冇再用premier

佢今年自動幫我免左

如果係海外，用ebanking可唔可以waive到？

請問學生哥有40萬會唔會批？

睇tu & 大貓心情

如果fail咗即刻再apply得唔得？我打算直接ebanking申請

得秒批

Thanks
巴打有冇試過用ebanking waive年費？

e-banking apply 咗之後咩聲氣都無既

試過打電話唔知點解waive唔到，用app經即時客戶服務同佢哋講就得

好唔該巴打

想問下放咗40萬落去hsbc戶口，仲要唔要後面再upload文件先批到？

定係放完40萬唔駛理，等批到？

你有冇上網補交入息文件？

冇 有40萬即批架啦 仲駛咩交文件

申請卡後，佢sms叫我upload入息文件，係咪唔需要理會？
尋日轉咗40萬入hsbc戶口，然後即刻去申請

應該佢一掃到你個戶口有40萬就自動批
之後話幾日後會寄卡畀你
唔會再叫你upload文件

正常用手機app申請 你戶口有40萬 佢會load一陣 跟住就彈批左 你收到sms話交文件 可能改左玩法 冇左即批呢樣野

下....我入完40萬，就去申請張卡。都冇即批嘅

好唔好而家再去申請多次

你聽d友up丫，大貓係睇心情
red post d人合哂資格都可以唔批

red card？

red卡秒批，可能嗰陣剛剛推出

我戶口長期過40萬cash，未計股票
年幾前申請俾佢reject左兩次

批左vs之後佢出red就自己彈個banner出黎叫我申請秒批

揀左賞世界
今年無用過張咁濟

係咪好似有條hotline 可以打辷去問批唔批

打上去

有40萬都係唔批
定係股票其實唔計 一定要cash

之前分幾個cat.但發現食飯簽得最多
今年就allin賞滋味，點知武肺少左出街食飯

諗緊下年allin 賞家居算

計總資產

資產喎，股票點會唔計
我係1m cash 200k stock佢都reject
俾老婆恥笑左幾耐

第二次reject後我打去問佢點解唔批佢就叫我apply多次
可能佢見我移走緊d錢 (但我係移去第二間做定期)
之後就批左

開多兩張附屬卡食多兩個範疇啦

個 cat係跟 hkid, 如果附屬卡 holder自己有張主卡，reg咗食飯，就算之後佢張附屬卡 reg另一個 cat都唔得的

咁你開附屬卡之前可以問清楚佢本身有無hsbc主卡架嘛

賞世界碌公司D開支都幾正架

留學生/外國生活嘅都正

你tu如何
其他銀行嘅信用卡有冇試過唔記得交月結單
或者透支現金？

9月30 網上apply完 收到SMS話會處理我申請
到依加都無聲氣是否正常

次次準時交，冇透支現金

用來交保費計分

呢張卡有咩優惠/優點？好似咁多人申請咁

推一推

之前去分行同職員講，佢即時幫我apply 仲批左

最近批既巴打 請問宜家係咪仲要一個月先收到

想問下而家個apple pay 5%
主卡同附屬卡係分開計定係會計晒落去主卡度?

唔用waive 唔waive到

儲卡師

😂

我之前有張red 9月30申請 7號定8號寄到黎啦

咁如果附屬卡holder無vs 有red係咪都可以

想問下最紅自主獎賞係咪年尾先有得改？

Red卡無最紅

7月果陣申請，幾暐就收到卡。

幾日

早兩日網上申請咗想知幾時先批

我都係，要唔要你upload補交咩文件？

上星期三申請 都未有消息
夠資產係hsbc

佢無要求我交任何野啵

冇收到sms嗰d？

網上申請？你有冇打俾hsbc問吓搞成點？

網上呀，通常要等幾耐架？

收到個sms，佢話會盡快審批我申請

我都想知

即日收到啦

下個禮拜都無消息先打去問下

用緊VS 諗住買iPhone 12 mini 但又11月先出
如果想lam晒佢$8000 mobile payment個優惠
同埋3.6%網上購物
係咪AOS買gift card最簡單直接？

網上申請等左成半個月都無消息 打去佢個專線問 最後又點返我打總機

總機等撚左勁耐都無人聽

只可以攞一張申請red定vs好？

Red=賞網購

5日收卡

打去總機會唔會即批？我網上申請佢無反應跟住我去cs叫佢幫我申

最近好似red仲好過vs喎
Vs除左收入資產要求高d之外仲有咩優點
有無巴打出黎講解下

旅行 食飯
不過今年兩個都廢左武功

btw vs個promo
amazon 計唔計本地消費

迎新送＄800通常要等幾耐先收到？

免年費係咪得兩年...

最後幾日收到
多謝各位巴打

唔係可以打電話waive嘅咩

我迎新＄800都未收到，唔知要等幾耐

等左半個月都仲話審批緊 可以打去邊度問吓(催吓)
過30k

唔知呢個係咪日經
想請問各位巴絲 賞世界 paypal 有冇5.6
你老味睇月結單好似code寫hk charge usd

藍絲廢老咁 又citigold又jade咁 心諗你撚有咩柒頭
有得jade都8球 呢張濕鳩卡打去客服秒批喇
唔夠人講又要晒身家 憨撚鳩鳩咁

HSBC 係公海出曬名比人串奶共

但事實上好多人都有佢的卡

宜家HSBC做乜鬼 成日叫人申請銀聯Pulse信用卡

係都唔叫我upgrade 做VS

外國網買野一流

岩岩FG得22K人工照申請

唔知paypal 計唔計

啲人係咁 講還講 做還做

睇黎呢排呢間野好唔掂
我年薪240k多小小
無任何hsbc戶口
咁都批比我

巴打online apply?
你幾多號申請的？

yes
今個月頭

賞世界包唔包海外註冊商戶既網上簽賬? 比如amazon US
唔包既話用VS網購得6X

why not

同case 我都申請緊

其他收入你點填 人工唔夠好似過唔到板

姐係包?

戶口有50萬以上但年薪唔夠36萬
會唔會都批，睇戶口幾錢唔睇幾錢人工
好想要vs 飯卡

呢排推廣果part有乜野易儲分？

Vs sign Vs Vs Red，依家網購係咪visa red回贈多啲。
Vs sign㨂左唔知乜，電訊定買衫。

外國咪signature 5.6%

本身 自注紅冇揀到。
係咪得番2.4+1.2%咁

應該係

填父幹

$400,000 資產一定要放hsbc 户口？網上申請冇得填資產點申請

咁你不如開埋jade

有咩關係？

兩張我都有
我Red使用率比vs多 7:3左右
做分期red又平過vs
Vs除左飲食果part用佢
其他都係red多 少極都有1%
Vs唔中就0.4%

Btw搭單問
Vs最紅主自主 係每年10萬限額
例如我5x飲食

咁Vs有個額外3x 既 呢part計唔計入10萬個限額？

係，其實red包底1%都已經好過VS 0.4%

Upper house staycation 點睇

早排試下申請VS卡

幾日後就收到拒絕信

差幾多？

想請教吓大家啲RC點用
係咪都係直接找卡數

因為以前用DBS$耐唔耐會有Promotion

1樣 好似4日內
差6000

其實Jade Card都係。我朋友唔夠balance都無啦啦寄俾佢免費用

我都係喎
send拒絕信就咁有效率

有匯豐戶口
係咪可以將vs當埋提款卡用? (唔係現金套現)
唔使再袋提款卡出街
online banking又搵唔到邊度搞

有冇話暗盤有幾多balance先有jade card?

yes, call CS la

人工夠應該已經可以申請到

有多無少

人工夠都好易Reject用資產穩陣啲

證明好多人apply....

多到可以簡人收
利申: 淨用匯豐卡 對yuu enjoy 卡全無興趣

我人工啱啱好但唔夠資產都批VS
HSBC出名鳩批
聽過有人批VS唔批red

你新客仔開戶 即匯錢入hsbc 再申請 ?

試下申請advance 戶口先 唔好得個saving
基本上開得 都打通曬

有無人玩mannings 個promo??
如果我有一張vs 一張銀聯 都係我名 計一次定計兩次回贈

正wo

又cut迎新/舊

原來咁爽

有冇人買佢個staycation package
知唔知-600係簽帳再減定點

Kerry真係好平，好快冇曬房

其實我有google
睇hsbc個網賞世界要係海外簽帳先計果5X
咁我網購咪想問係咪唔計囉

我記得我好耐之前 十年前 我月薪差唔多四萬 有full pay 屋 40萬saving 左右 本身做bank 佢老母reject 我兩次普通白金卡申請
我表弟做pt saving 萬幾 自動送張白金俾佢 Wt .....

.h k/%e5%8c%af%e8%b1%90%e6%9c%80%e7%b4%85%e8%87%aa%e4%b8%bb%e7%8d%8e%e8%b3%9e-%e6%9c%80%e7%b4%85%e7%b6%b2%e4%b8%8a%e5%8f%8a%e6%b5%b7%e5%a4%96%e7%b0%bd%e8%b3%ac/#hsbc-6-type
求其入個page都有講喎

RC除左用黎找卡數都唔值得換其他野

用黎找卡數only

我三年前申請要48萬年薪, BONUS唔計, 依家

想請教一下有關海外簽賬果5.6%回贈
2.4%係基本
1.2%係最紅自主獎賞
剩低果2%係咪每個月碌夠3千蚊就有?
同埋最紅自主獎賞啲海外簽賬包唔包amazon同google play果啲

明明夠哂年薪資格，俾撚埋報稅單同公司報稅單佢睇，都可以話我唔夠年薪，點解hsbc咁撚on9
批卡部班撚樣究竟用咩準則批卡。我屌你老母

hsbc不嬲on9,打上去屌鳩佢地

我本身已經用緊HSBC VS
10月中申請Red卡
一星期後收到信拒絕左我既申請

跟住尋日Check email 收到封唔知堅定流既郵件
未得閒打上CS問

屌撚左啦。條友不斷loop叫我提供證明文件，我話我都俾撚哂你地啦，仲有咩證明可以交，屌佢老母，搞到我好似乞兒乞佢張卡，hsbc 我屌你老母

似堅堅地，但批vs無理由唔批red,證明hsbc真係亂尻黎

我糧單都俾埋 但申請VS果陣有幾十萬係戶口
今次申請Red得幾萬 所以唔批排..
但轉過頭又收到Email...奇奇怪怪

可能批卡部條撚樣咁岩唔夠quota跑緊數所以尻批

年輕既-姨媽到
年老既-更年期

RC有得找卡數咪爽囉
你睇下痕生d cash dollar先啦

申請唔到就算啦
無謂強求 盞晒時間

今時今日 VS已經變到同白金level差唔多
冇乜特別着數 例如衛訊碌卡消費回贈都降咗級
同普通卡一樣 要去到卓越理財卡 先至有分別

另外半年前連city super 儲分card都冇埋
越黎越少功能 就好似advance變咗做one咁樣
所以各位巴打隨緣啦

今年：

上年：

有冇人交極都交唔到文件？

岩岩收VS 但最紅今年好似過左期
,仲有張白金係度

Upload 張相上佢網站 有幾難？

打左上CS問左詳情
原來匯豐之前有張運籌理財信用卡
將於2021年 年中 最遲身三季前會取消..
由Red卡全面取代

所以佢reject 我係因為 我根本唔洗申請
佢本身已經預備寄一張俾我

屌交親佢都系統繁忙

咁你會蝕咗迎舊

我都係最近收卡 係咪冇得登記最紅？
依家即係幾多回贈

唔好用啦

如果之前白金有揀到就唔洗再揀
要轉就等佢出新一年嗰round

請問年薪就算過36萬既 係咪都係有機會申請唔到hsbc visa signature 咭？

唔擺400k落hsbc , 機會好微

我夠年薪
夠資產
不過無放入hsbc都批左

睇錯，以為唔夠360k
夠年薪夠資產都有機會唔批

交齊糧單住址證明，就打嚟話要公司地址（明明糧單有公司名），交埋過幾日又打嚟話要出糧戶口月結單好似呃佢張咭咁，補埋過幾日話唔批

底薪過480K但戶口無600K，應該有hidden requirement唔出聲

認真，大貓係睇心情

夠400k 網上申請都未批

thanks

聽有d朋友講都有咁既情況

有錢都唔上jade 開private bank仲有faces

所以我之前一收到信即刻打上去cut咗

啱啱收到卡
將會買電話同埋家電嘢，係咪放晒入賞家居最正？

Visa Signature 自動/手動增八達通有幾多%回贈？

公廁卡都會唔批

啱啱批左卡，見個迎新要簽 6000 蚊，諗住去買部 mac mini 8千幾應該搞得掂，但係咪用 apple store 官網再要揀咩先至食到 5.6%？？

嚟緊一年擺5x去邊好

我一次過出到vs同red
Vs 5x用晒落餐飲,其他全部red

VS 老底1.6%
Red 老底1%
唔中4% online + 2% 超市既，red無so 呀

請問如果新收到卡嘅係咪唔可以登記最紅獎賞，要等下年先？

自己睇清楚點先有5.6

基本3倍係 1.2%定1.6%?
同埋唔cat 既話得 0.4%

基本0.4
中cat 1.2
再中自主 2
Total 3.6

我自己覺得好難唔中0.4+1.2 =1.6
如果唔中，都唔值得用red，得1%，用其他card

各位記得今年轉

大部分人應該覺得簡「賞世界」 不如直接用Red 卡碌吧 ? 係未?
如果預期1年內都出唔到香港掃貨

==========================================
感謝您對本計劃一直以來的支持。現有計劃的推廣期將於2020年12月31日結束。新一輪計劃將為期一年，有效期為2021年1月1日至12月31日1，繼續讓您獲享全年高達6X「獎賞錢」（相等於2.4%「獎賞錢」回贈）2，同時包括以下更新：

現時的「賞玩樂」將改名為「賞生活」
現時的「賞世界」及「賞中華」將合併為「賞世界」3

最新參與商戶名單已更新，歡迎瀏覽 。

如需重新分配額外「獎賞錢」倍數，請於2020年12月9日或之前致電8228 3233作出更改4。如毋需更改，您現有的倍數分配將於2021年1月1日起繼續適用，條款及細則亦同時生效。
==========================================

我打算轉曬去飲飲食食 賞滋味 算

依家買野 現金價 平過大鋪好多

拎黎上網買野應該轉去邊好

直接red?

佢唔批

成日amazon 買幾萬蚊野 咁賞世界

本地喎

早兩日收到卡，想問吓係咪要等埋佢個pin先登記到佢個迎新優惠

下年最紅轉賞品味算
賞家居無野玩

我早兩入放咗440k入去 HSBC One 嗰個户口入面，但年薪唔過，仲入500k 喺mox，唔知可唔可以闖關成功呢

想知呢排先申請有冇得登記2020嘅最紅

無啦啦多咗幾百RC ，有無人記得係咩活動嚟？

屌你老母入撚左1m都唔批 話我最近申請太多 on99

佢隔咗幾耐打電話通知你？

我打去問 利申staff都唔批我dllm

我星期五夜晚apply嘅，打唔打上去問好呢

無咁快啦 pend都pend一星期

我都多左1000rc

應該依個

繼續all in賞世界

Good

屌hsbc 我之前見vs , plat, gold 3張卡太多
同佢講cut 卡 想申請red 多d
cut 完申請 佢同我講有cut 卡紀錄唔會有迎新
早講丫 我食埋迎新先cut

想知新卡係咪要等2021先有最紅

我長期1m佢都reject左我3次

如果9成 online amazon ???

有咩所謂
海外簽VS 本地簽Red
食飯就附屬/其他人VS

其實好睇個人消費 冇話邊個方法一定啱
我多網購咁正路都揀賞世界

點先叫中cat?

5大組別啊

姐係如果我自主無選到賞家居 但去實惠（舉例）嗰啲碌卡 都會有1.6%

屌之前有個玩apply pay promo都唔知回左未

0.4%
12/9之前要set下年

黎緊果年都係疫情居多
轟賞世界算

炒iphone有用

冇
而家只可入2021

vs
apple ifc=唔中cat=0.4%
apple online=唔中cat=online 2%+0.4=2.4%(3個月$15000)
實恵=cat內但冇選=3x+1x=1.6%
實恵=cat all in 5x=3x+1x+5x=3.6%

red變左main卡
VS飯卡 已經好少簽
最近有埋張pulse雙幣 唔知有咩用
3張都係大貓送 冇主動申請過
利申資產入息完全唔附合佢啲卡要求

飯卡簽foodpanda都可以3.6%+2%

3.6%係最紅？2%係咩嚟
巴打可唔可以教教路

3.6%咪基本1.2%+自主2.4% 2%係網上海外啊

自己暫時只有一張P卡，今年5X賞世界，諗住下年轉5X飯卡+申請VS
然後睇下出年HSBC有咩旅遊promotion先算......

而家先知有2%thx bro
之前仲諗住foodpanda deliveroo簽晒red算數
同埋deliveroo之前成日推red優惠
以為計red 4%

2%要登記仲要每季簽夠3000先有

下年可能冇埋tim

每季簽夠3000先有 依啲就唔好貪
一陣為左佢專登搵野買

收到$200 cash rebate, 有冇人知咩黎

未有呢張卡
想問而家申請定
1月批嘅話 係咪就可以揀新一年最紅自主獎賞？

收到後就可揀2021啦

我上次都係咁
好on9

apple online 用red
回足4

今年最紅冬日賞合資格簽賬由500變左300

咁容易好多達標
其實充值落payme係咪唔計

唔好以為加左第一句就可以掩飾你第二句嘅on9

幾時Reset㗎？
1月1號？

t&c點寫

充滿價值 定 增加價值？

請教下巴打 最新優惠岩嗎？
Vs網上買iphone12
5%冬日加3.6%網上 (max $300) ???

有無巴打知？

去邊度set？

要打電話set咁奇怪？

本身賞家居 屋企附近有惠康買餸 會HKTVMALL買日用品 去百老滙買電器
而家無左惠康HKTVMALL 諗緊轉唔轉好
武肺又左好多出街食 本身又無網購習慣 好糾結

轉去賞品味啦
賞家居已經廢左

年年都係咁

網上冇得set ？咁我即刻打去先

已經申請緊張red去買HKTVMALL
我就諗緊如果食正百老滙啲promo 買部電話啲回贈會唔會多過賞品味果啲
佢啲零售店我淨係會去Uniqlo同GU
旅行社武肺同唔到 city super唔就腳又少去
應該得SOGO同一田超市啱用

上年諗住好多時都會出街食飯
揀咗賞滋味
點知一個武肺疫情
依家幾乎好少出街食飯
估計疫情下年年中先有機完到
諗緊轉咩自主獎賞類別好?
如果本身有red卡，但係揀賞世界，係咪會重疊咗?

記得之前係有得上網set

我都係記得之前有網上set

你地set分配個策略係點？

11月先開卡
要等到1月先有得set?

一張 all in 食野，一張all in 賞世界

係邊兩張？都係Visa signature?

應該講緊附屬卡？

打算all in食飯算

但疫情真係食少左
分一半去賞品味

未申請 但係見佢話最紅自主賞登記已經完結！！？？

想問我應該幾時申請好？

set咗就冇得改

好似9號先完？

「現階段的 「最紅自主獎賞」計劃經已截止登記 ，並將於2020年12月31日結束 。」

我見佢個網咁寫

2020年嗰個截咗掛，而家好似係開始登記2021年

但唔見有位比我按入去申通2021年

分開係最下策, 兩頭唔到岸
開多張附屬卡食晒兩邊算啦

係咪all in賞滋味？

香港餐廳及食肆的簽賬←即係指邊間？有冇list？定係全港嘅餐廳、食店都計入去？

跟MCC

食店個mcc多數都計入f&b掛？

HSBC: Your HSBC Visa Signature Card
is approved. You'll normally receive your card in 3-5 working days. However, if your correspondence address is outside Hong Kong, you'll receive it in about 2 weeks.

同

本地網購用red
海外用vs咪得
Vs 5.6%喎

#8

我case係月入夠
當時呢個戶口資產得2-3萬
見到有咁多優惠咪online申請囉
1分鐘就批左

全面理財總值夠唔夠40？

夠就得

會轉晒賞家居
雖然有red

呢個2020黎架喎

其實買電器去細鋪比現金仲抵

係
啱啱入完錢用hsbc app開VS 秒批

轉唔轉走賞家居好?
冇左萬, hktvmall同埋 wellcome 好唔吸引

得返百老每年簽20k 倒promotion

可能佢淨計hkd asset
我無外幣 秒批

嚟緊要買電器，萬五蚊到
張卡上個月先出，想問吓係咪冇得一次過fulfil冬日reward同埋迎新個簽帳額
心大心細緊如果係不如叫阿媽用佢張platinum簽算，反正佢有賞家居，度唔掂邊張抵啲

已轉賞品味

講到好似下年冇最紅網上

轉哂賞世界

無左咁我用red得啦

想問 如果主卡㨂左賞家居
附屬卡可否㨂賞滋味？

VS額外果個3倍係咪都只限頭100k?
同埋要食中啲類別先計？

都係樣樣分的算數了, 唔想又咩附屬卡咁煩

傻的嗎，邊樣洗費大all in 邊樣，最多唔開附屬卡

揀左睇黎要下年

幾時出十月三十一日前deadline累積8000簽帳RC

邊有人咁玩
樣樣分啲不如去開張全2%既卡

星期四網上APPLY 今日收到SMS批咗

請教下

我新卡未有最紅自主，早兩日碌左大約一萬蚊買電器，咁rewards加埋冬日優惠係咪就係5%+1.6%=6.6%

如果同樣情況但我係有賞家居，就變咗8.6%? (冬日5%+ vs1.6%+最紅2%)

$8000冬日簽帳, x8.6%=688, 跟住就係cap左limit 600? 唔sure係咪咁計

救命，$8000冬日簽用5%計，睇下terms先啦

額外5%，唔係咁理解咩，on top of本身嘅reward percentage
初來報道，有錯請指教，我睇完之後都係同樣理解

但你攞儘$600係用5%計，要total洗$12000，唔係用8.6%呀

初來報道，睇完能話同樣理解，你不如唔好喺度問

大貓睇心情

過40都唔批比我

總之碌夠8000，每筆簽帳夠300，全期簽帳跟依個表計RC

唔好聽人鳩up

你個表係total RC回贈，求先條巴打係問用8.6%係咪可以cap儘$600

條款真係咁難去理解？？

於推廣期內，您:
a. 以合資格信用卡作合資格簽賬並累積簽賬淨額滿港幣 8,000 元，可就合資格簽賬獲享額外 5%「獎賞錢」回贈;就此優惠您最多可獲享額外$600「獎賞錢」;

你岩, 我柒左.
要cap盡應該用600/5%計
不過% 就按上表計

討論區上嚟問兩句姐，我好聲好氣咁問，巴打唔使咁燥嘅
Anyway唔該晒

因為冇諗過你理解係超越咗我認知
咁你寫到你睇完條款都覺得自己嘅理解好合理

我真當時真係無言

聽日就deadline
依家賞滋味仲未諗到轉咩

如果我上星期一補交咗資料比佢
到今日都無任何通知
係咪預唔得多？

我係賞世界緊
諗緊轉唔轉食飯
下年好似都冇得旅行咁

如果我用foodpanda 經 apple pay 比錢，計唔計賞滋味同網上最紅？

無須登記，於「最紅自主奬賞」計劃內的所有簽賬類別消費，尊享額外3X「獎賞錢」
者係最紅自主3.6%,其他5個類別都有1.6%?

如果Statement出Foodpanda HongKong就計賞滋味，但如果係出Rocket Food Limited(經Foodpanda買生活百貨嗰啲)就唔計，而且唔係五大Category

網上最紅計

計

仲用垃圾銀行

Home 同 lifestyle 好似幾好..
我都1516..

重點都係睇你平時咩消費多.

我最後都分算
賞滋味 x 3
HOME x 2

今日最紅 deadline 要改好打電話

你刷AM定cash rebate?
如果要AM, 飯卡可以用SCAM代替
之後all-in 賞家居
網購/外幣應該都好多卡可以代替

凍結都彈出彈入, 何況批卡

CASH REBATE

賞世界好定賞品味好

你覺得出年會去到旅行

網上碌海外野都計wor

網購算唔算賞世界

但我改哂賞品味

賞品味如果要用應該點用？

真係公廁喇 用app㩒秒批

做乜咁傻啊..
當然要5X all in 曬同一cat.

諗緊同一樣嘢。宜家食飯用西亞vs頂住

網購用red

不過唔知下年續唔續。。其他行嗰啲手機promo又唔知仲有無

我上年 5 X HOME 原來食唔到好多
我見2邊都差唔多

如果有金卡同埋vs卡係唔係合併，冇得分開計？

想問就咁普通碌VS 係咪1.6%？
咁咪抵過simply cash 1.5%rebate？

Yes

好似係
但係資產要求唔同

Thx !

VS果3x要中自主果5個類別先有1.6%
唔中=0.4% only

繼續 All in 賞滋味 X5
返工食lunch 碌卡都計數

旅行野今年玩完 電器電話電腦又買曬
大部分人 All in 日常生活
賞滋味 或者 賞家居

見到賞品味有HKTVmall已經狗衝左

你日常多用HKTVmall

我賞品味得uniqlo 會買到野

明白

如果純出張做HKTVMALL，用佢CITI HKTVMALL個張會唔會最著數？

Red Card都4%

citi 張HKTV 優惠到年尾，無人知下年仲有無優惠，不過宜家有95折再加5%mall dollar,應該抵屌哂其他卡

原來咁正

想問下係邊到改最紅果d %?
我login 左hsbc 但搵唔到...

電話☎️

Deadline已過

下年有先申請
宜家申請有啲蝕底

宜家申請，你預下年1月先有卡，我張都等左勁耐先有

但係個優惠到年尾
寧願搏佢renew個迎新offer先

本身VIP Mall dollar 不了
而家主卡+附屬卡揀左賞滋味+賞品味
諗緊另一限附屬卡揀賞世界定賞家居好

想問下大家apple wallet 有冇入附屬卡?

部電話入完張附屬卡入去之後佢叫我打去hotline度叫佢加卡,
咁我打去hotline搞完一大輪佢叫我去分行搞,
咁我去到分行佢又叫我打上hotline, 分行話佢地果邊做唔到加卡, 要打上hotline先加到

乜加張附屬卡入iphone都咁難

有冇ching知呢排新開卡點去揀最紅獎賞 都係電話？

2021年「最紅自主獎賞」計劃將於2021年1月1日開始接受登記。請密切留意
新卡應該要等1月1

唔該ching

匯豐個2021最紅自主幾時有得set？

x2 勁快3日就批左，不過未有得分配最紅獎賞前
都係用住里數卡先

照打 上禮拜收卡
打左去登記
但蝕左個12月

入咗40萬落戶口之後
用APP/網上申請仲係highlight話我月薪唔夠
申請個掣都撳唔到
有無巴打試過呢個case
係咪要擺多幾日先會當我資產夠錢

屌，搞掂了
其他入息求其打個數就得
即刻批咗
on9 hsbc

巴打指2020定2021？

2021呀
2020冇得登記啦

岩岩收到卡
但佢個最紅冇得登記既？
要等到2021先？

3x之後唔係1.2%？

佢有5大類別
你中果5大類別就有基本1x+額外3x = 0.4%+1.2%
唔中就只有基本0.4%

我都啱啱收到卡
留名學野

近排個vs回贈左d rc 係邊個promotion黎

我回左200幾 但醒唔起係乜

最紅網上，因為我收到齊頭300

網上點解唔用RED

All in 賞世界 + 網上海外額外獎勵 = 5.6%
我平時海外網購多都仲係all in賞世界好少出街食飯

最紅網上2021都唔知有冇

出年冇就用red算
不過日本網red中伏多

有冇人最近比人盜用左張卡？
我今日無啦啦比人碌左$2200 eur
我身邊啲fd都係最近比人盜用左

唔係啦，本身都唔知大家都比人盜用左
似係hsbc外洩左資料？

佢嘅意思應該係會唔會有common friend 出術

新一年大家最紅自主獎賞會落邊個cat呀...我剩係得red 同scam，諗緊食飯八達通用scam，網上hktvmall Amazon 用Red，手機費用將會來的vs，不過自主究竟全部擺落賞家居定還是分一個俾賞品味好？

張白金俾人盜咗 即時打上去停卡

有呀 好似收到email 話你唔改就自動帶落下年

仲改到最紅？

我意思係指2021，冇左惠康萬寧大家點揀

呢張卡有咩好？ 同red有咩唔同？

蛋糕店（even有堂食）唔計賞滋味

我轉哂海外。
想問下，如果一張單有部份野退左貨，會唔會影響果5%回贈架？

真係秒批

派咭咁派

你中左某d 特定條件有pre-approval, 所以一禁就批

交電話費
交手機費

一黑一紅

我驚你地誤會係家居電話所以咁寫...（不過照計呢家好少人有家居電話啦呵）

其實我放哂落飲食度
如果攞黎簽咗其他cat
果1.6% rebate係咪都計落每年首10萬簽賬額度？

岩岩拎左新卡可以係邊到登記最紅自主

咁都係陣係攞黎碌飲食算

2021年「最紅自主獎賞」計劃將於2021年1月1日開始接受登記。請密切留意。

附屬卡係咪都食到最紅網上2%?

想上網買野，網上2.4％最後聽日
唔知1月1號會唔會即刻出個新

只去到6月30日。另外冇左Premier額外2% RC...

個門檻仲要升到去$5000

都係焗你開red
睇黎red仲未上夠人

係咪即係P卡就算全推賞世界，都係得4.4%? 反而VS有5.6%?

2021 有咩新嘢玩

係,所以冇額外2%的話P卡係垃圾⋯⋯

咁Premier仲有乜用？
用VS + Red仲着數

係英國長期用VS 賞世界, -1.95% 海外簽帳手續費, =3.65% 回贈?

係. 我都係咁玩

計埋匯率，抵過對磅黎洗？

一定係啦，除非你係9.x果陣一早兌定囉
如果即日兌黎講點都抵過

世上有D人就係中意成日講邊到泊車平, D西餐唔好食....
DLLM就係擦存在感既自卑L

有冇人呢一兩日一入reward+ app 就係咁彈app?

唔喺匯豐出糧 放左40萬都係咪都唔會批

如果批咗vs，
張白金用唔夠一年就cou會點?

想問最紅冬日賞簽8000額外5%個推廣計劃，上 Apple Store 買 Apple Watch 算唔算本地商戶簽帳？

唔會有嘢
有VS仲留張白金托咩

40萬Cash應該即批

滙豐冇戶口
岩岩都批左

突然有350RC入左去白金咭，係咪申請VS舊客迎新？

冇啊 red card都冇即批

出左了

30萬cash + 10萬mpf
出糧戶口
有無機申請到？

有

四十萬股票ok?

賣咗未吖咁？

我冇特定條件，啱啱網撳完就秒批，SMS都收埋，快都癲

Primer Card海外都cut埋

仲有冇嘢係好過Signature?

星期六日申請係咪都會秒批

屌......... 無匯豐戶口
申請個陣無tick到要ATM功能
成件事就柒左, 開唔到reward
on9 又話可以網上開戶, 去到中間個step 又話要落分行
做乜鳩.....

尋日收埋卡，一個禮拜內搞掂都算快手

想問下好多人話all in 食飯有3.6%
咁如果all in 其他呢

公廁到

賞世界 夾埋最紅網上就5.6%

如果all in品味或家居
係咪都有3.6？

google啦屌你

一個hkid跟一個種類可allin 3.6%
其他無allin既種類都會有1.2%
完全不在種類裡面既就0.4%
明未

好清楚
謝謝

唔好意思問多條問題
假設all in 左食飯3.6
即是我去759買野已經中咗賞家居1.2

你睇下間鋪中唔中 中就有唔中就冇
食肆一定係餐廳 餅鋪都唔計

收到

Yes you are right

有冇一年簽幾多先可以免年費？

基本上無乜聽過hsbc唔waive年費

所以如果我all in 佢做食飯卡
其實情況用scb simply cash 1.5%回贈就最好？

如果中類別都有1.2%
我會照用算
統一係HSBC 儲回增算

1.6%

心水清

唔係1.6%咩

打錯

想問而家仲有冇3.6%？
因為岩岩登記完賞家居 佢只係話6X獎賞錢

反而想知 酒吧有無3.6....當唔當餐廳？

其實點解香港D信用卡開卡獎賞咁小都咁多人仆到去申請, 用緊CHASE 信用卡, 佢送成1000$USD 開卡獎賞(轉現金/換里數)吸引人申請

Chase卡要幾多資產先開得？

真係唔知,但我一申請就批左, 本身想搞張信用卡諗住番香港用, 所以就問佢邊張岩出國用, 佢推薦左2張有年費既卡比我, 係外國用都唔洗收foreign fee, 我係香港用個RATE 仲要好平. 個人覺得超好用
本身有諗過申請AE白金, 但好似年費又貴過人, 又好多地方唔收AE,D 分又難儲

你係美國申請？

我上次係夜晚10點秒批，睇黎批卡部OT到好夜

係阿, 我諗要有美國地址先比申請, 佢都係睇你credit score, 香港申請信用卡應該都有D咁既野

會唔會有機會跟hotline 時間

有可能
不過我申請之後直接收到呢個msg
似係預先批核

我都係直接收呢個sms

銀行唔夠錢
點解我upload我批1137股票佢唔能批？

新手一問，Signature 係寄平郵定掛號嘅呢？

平

人哋有話資產計股票咩？

唔該，平郵咁就好，掛號無人收嘅又要行多轉

未夠收入都批

一般香港人都申請唔到美國卡，咪玩啦

原來400k cash就批

好似唔一定

原來依架有得係app睇啲rc係咩活動既回贈
咁改又做得幾好

你當剩係計有牌既食肆就得

有>100萬係銀行, 申請咩咭好?

今日終於收到卡，之前寄失左等左兩星期都未收到
請教大家，係咪如果我開張副卡，就可以另外選另一個最紅獎賞？
如果將來買野選唔中，就用red 卡都可以多啲回贈？

易賞錢卡

依家幾耐收到卡？
上星期四批

around one week

成日話Red啲RC即回咁濟，其實VS啲RC都係

冇大貓戶口，揸緊搵食車現金出糧
但資產過40萬
係咪都冇乜可能開到卡

大貓出名難開戶

點會

以前walkin落去開係會問勁多野
開渣兜都冇噉煩

我試過網上開戶但最尾佢叫我落分行

啱啱整咗呢張嚟做八達通自動增值，
請問張卡有咩咁特別值得開 post講？
有咩 jetso邊度有文爬下？

無著數的 8達通卡其實仲抵用

股票唔係資產咩= =?

lm

而家hsbc one 易到爆

咁多人講嚟把撚？

係 大家都係打個和 大貓無錢賺求開心

VS有咩好用？
利申 得red card

飯卡

除左食飯仲有乜好？

開戶點會難
出卡難咋嘛

中最紅果6個cat就用vs
最起碼1.2%回贈 多過red少少

其他消費 超市 網上用返red

有vs+red既話網上銀行繳費每個月可以多$10000quota拎0.4%回贈

咪益啲伸手黨啦
呢啲隨便搵都會知既

問下都唔得cls

喂呀哥，我真心問。
求指教。。。

呢排無特別野想買 可以點碌到個迎新？ gift card得唔得

reward+ ? 我搵唔到邊度有寫

即擺即申 2-3秒批左

睇官網唔似會計有無咩教學

你睇真d條款
以下唔計 （八達通自動增值除外）

咪即係計迎新

年薪無360K
但股票市值過400K
有無可能開到VS?

無

你有匯豐戶口
試吓網上申請
即批嘅話
會即時知結果

我有mpf戶口但無儲蓄戶口
網上理財入到去但今日話無開 等星期一先 thx

公廁卡係咪唔洗碌都已經送700獎賞錢比你？
早幾日批左等緊寄黎

就試下唔好碌

大家啲RC通常點用

直接找卡數

新手求教
開咗附屬卡
打電話登記咗最紅自主
但係reward+話要主卡先有完整功能
睇唔到附屬卡幾多rc??

1.6%先啱

等1蚊RC找2蚊咭數咪用

all in miles..

弱弱一問小弟已有紅卡 宜家想出vs 卡 已google過基本資料 爬左文不過都唔太明 上面話網購都係用紅卡好 假如我經常係海外同網上買野 出卡後將最紅自主放賞世界 加埋最紅網上 其實係咪比用紅卡仲著數 仲多rc呢？

yes

係，
賞世界VS, 1+5+3=9, 9x0.4=3.6%
3.6+最紅網上2.4=7%

但記住每季上限15000，過咗就用返red

VS 賞世界 3.6%
最紅網上 2.0%
加埋最多 5.6%

梳打錯，你啱！

謝謝大家

填左三萬即刻批左 本身上個月申請red仲要upload入息
會不會之後reject返？

舊時幾耐做一次
儲左2000分未用

唔知幾時先飛到

一年一次到 上次係sogo
但cap用150RC

依家個迎新唔計啦
有無其他方法教下小弟

睇下有冇人想買iphone
唔係就gift card

今日再望多眼最紅自主獎賞嗰5大賞，原來唔包yuu嗰堆商店，無惠康無萬寧無ok無ikea無market place

睇自己消費習慣

foodpanda好似唔計餐廳
用red啦 4%

計餐廳

................要唔計MPF都過先得喎

出Foodpanda HongKong計食肆
出Rocket Food Limited (主要係Pandamart同部分商戶)唔計食肆

有無師兄有碌過百老滙個promo?
假設我登記咗佢個優惠
用VS簽左1萬
但我無放最紅賞落賞家居
正常會有幾多rc 回贈？
依家得200幾，計嚟計去都唔太啱咁

Promo 不嬲遲幾個月先有呀

原來係咁，唔該晒
新年行大運

我去街舖錄咗部iPhone 共$9500
回得41RC
是否搞錯左D嘢

41*250=10250...
正確黎講應該係38 RC

啱啊，冇搞錯啊。

用red呀嘛
btw 街鋪仲要俾多3%

係咪要網上或海外使夠5k 先有額外2.4% ？
平時食飯使5k得唔得

唔得

月尾有RC到期，近排都冇咩機會用得返佢地
有冇咩promotion好推介？

找卡數

唉，年幾前見有某特定鋪頭可以當1RC當2蚊用
而家先知係好嘢嚟

之前有sogo 但係我平時無去開

即時回10000*(0.4%+1.2%) 160 RC
5月31日前回600RC (6%回贈, max 600)
經Apple Pay回多120 (2%, max 120)

即係deliveroo同foodpanda個d都計賞滋味？pandamart除外？

感謝巴打

原來最紅網上及海外簽賬獎賞果2.4%有上限
頭先打去問批左未果陣佢答我呢2.4%上限得300蚊

有冇人reward game中 38$以上

玩左2次都係得18

三次18

6次18

唔係最多玩3次咩

家人acc😂

你自己膠唔駛公開比人聽

黎緊去百記買電話 6000
無賞家居
用vs 簽同銀聯會抵d🤔

嚟緊即係幾時？
11%過幾日就完

聽日

推一推 想知vs 同銀聯簽百記promo 會抵d

唔該巴打

vs新手一問～ 係app係咪無得逐個交易睇賺左幾多RC？要知就要自己減？

係，因為RC唔係每單交易計

係每單計
不過唔會俾你睇到每單回幾多

應該咁講，唔係獨立每單計，回0.4%即使消費$249係唔夠1RC，唔show出嚟，不過背後係累積緊，等下一個簽帳

一定係每單獨立計
唔夠1RC
就等下一單交易獨立計之後再累積落去

月薪填原本定填3萬阿

想問上年11-12月，萬寧簽$6000既rc，幾時會有

我都係3次18

巴打唔係幾明 姐係單唔夠$250 都會累積落去？

總之回唔夠1Rc 就累積落去

月薪填30k 秒批咗

都係用si 方法申請？定原本夠資產

而家有$5500獎賞錢

想問點用係最抵？

滙豐：為答謝您的支持，我們將豁免閣下結尾數字為xxxx的信用卡及其任何附屬卡於2021年的年費。如有查詢

用左咁多年第一次主動豁免

唔係不嬲免既咩

年年都要打電話囉，仲要預早打都唔得，3月到期2月打個系統會叫我遲啲先申請

好似不嬲都自動免

唔想再聽

我唔係架喎，年年都寫左入statement先

月薪4萬，最近先有同事介紹喱張公廁卡，蝕左幾年cash back至少無左萬幾蚊

用黨銀行

巴打等咗你好耐了

吊 比左張2萬9千幾糧單
竟然唔批 問佢點解唔批又唔答
剩係識講綜合評估完 唔批

利申有張大貓銀聯雙幣鑽石卡 n年無用過
唔知有無影響

標準答案：批卡睇心情

夠40萬cash係咪即批？

琴日試咗 即入40萬 即批

其實申請 premier 定 signature 好呢？
因為反正都入錢。而家 up 左做 premier . Thx !

Why not both

不過樓上話批咭睇心情，
所以申一張就算。

有P卡
就即批VS卡

試過 冇即批
等咗一個禮拜先批

Overall 40萬 有一半都係股票 會唔會唔批？

當年red卡出冇耐有人有P卡比人reject

會

點解我無即批

用red 仲多回贈過最紅啦

過一排再試

pre-disapprove 左

真公廁

玩‘10周年’就唔係咁講

真(夠錢)P定假(3-12個月試玩)P先？假P唔夠錢好似唔批P卡，不過張卡冇乜用就真

$8000係指港幣等值，可以係外幣

大貓係咁
你估佢唔到
可能過多陣就批呢
祝你成功

要簽夠8000

想知買名牌係應該揀邊個賞

你想買咩名牌先

LV

自己去睇吓匯豐官網
有個list寫曬d賞有咩商戶參與
睇吓邊個賞最符合你需要

LV就⋯

連續幾日收到hsbc warm call
見佢日日打嚟聽下 原來sell VS卡
我入息都資產都唔達標 話我係特選客戶
撩我申請 迎新簽$8000 回300

好想要

咁少迎新 舊客？

點解嘅？

舊啦 手上已經有兩張獅子咭

其實我覺得佢亂sell 唔會批
我樣樣都唔達標
只不過佢話多謝閣下對匯豐銀行1X年嘅支持，你係特選客戶，邀請你申請signature 咭。跟住對完資料收到sms係要card center批，唔係係app㩒秒批果種。

好似有預先批？

我App同ebanking 都見唔到有。
我張red就係預先批嘅，係App會彈出嚟撳確認即刻話已批核。

記得新客唔止回300

有卡嘅都係舊客啦

唔會嫁 邀請得你就批硬的

點樣申請vs最快批？用app定網上好？

擺40萬入戶口 再用app申

唔夠收入，睇下上網apply 過唔過先

唔知仲有冇upgrade卡呢樣野，我張白金卡都用左好多年

係
我擺左50萬落匯豐抽新股，即刻係電話批我VS

利申 上年戶口得10幾萬，電話對哂資料。但唔批

真係變公廁

個apps死左？

想請教下如果中左最紅自主 3.6% 但係得240蚊， 下一單咩都唔中得0.4% 10蚊，咁會有幾多rc?

250RC，不過可能爭少少
因為匯豐係分開VS、自主同基本三條數計RC，每part都會責住條尾數

想問有無人知the club /豐澤網店或apple出手機計網上定賞家居些些

秒批

用reward個app 定 普通果個

唔係用app，咁岩打電話上匯豐問野，個職員臨尾sell我

以前係得張白金卡跟住無啦啦打嚟話升我做Signature，一用就用咗8年

我等緊呢日

一樣
當年仲要唔達標都無啦啦upgrade我
之後幾年仲加到400k limit

學生金卡有無機會upgrade去vs，已經有red卡

你個隻唔算秒批
秒批只會有一個SMS

無記錯
秒批係30秒內會收到已成功批卡通知短訊

same 比埋bonus 信，都係唔批

但夠唔夠資格本身?

如果係app申請
會即刻出綠色畫面

無乜留意個時間, 上黨鐵坐2個站已經批左

乜秒批真係咁有優越感咩點解咁多人上黎講, 一個接一個

唔夠

襯虛

秒批不如一畢業已經有得用到而家

我都係，依家有成50萬額

之前都唔少巴打話打黎聊你申請
但申請完就reject左

可能係港女今個月想拒絕下人

冇 睇錢做人

冇優越感，只係指出佢唔係秒批啫
利申：秒批

無呀

對唔住羅

我連ref no都冇 隔一日先收到sms
利申：秒批

估唔到HSBC Visa Signature都變埋公廁卡（6）